\newpage
\section*{Informativa per il trattamento dei dati personali dei soci}
l’Associazione tratterà i tuoi dati personali nel rispetto del D. Lgs. 196/03
(codice in materia di protezione dei dati personali), garantendo la
riservatezza e la protezione dei dati.
\subsection*{Finalità e modalità del trattamento}
I dati saranno utilizzati, dalle persone incaricate dall’Associazione,
esclusivamente per lo svolgimento dell’attività istituzionale, per la
gestione del rapporto associativo e per l’adempimento degli obblighi di
legge, secondo quanto stabilito dal Regolamento sulla trasparenza, l'accesso
agli atti associativi e il trattamento dei dati personali, approvato con
delibera del consiglio di amministrazione del \ldots.
L’indicazione del nome, indirizzo, telefono e mail è necessaria per la
gestione del rapporto associativo e per l’adempimento degli obblighi di
legge. Il conferimento degli altri dati è facoltativo. I trattamenti dei
dati saranno svolti in forma cartacea e mediante computer, con adozione
delle misure di sicurezza previste dalla legge.
I dati saranno comunicati ai membri degli organi associativi (consiglio di
amministrazione, collegio dei garanti, collegio dei revisori dei conti) e,
nei casi previsti dal regolamento, ad altri soci.
\subsection*{Dati sensibili}
Il trattamento di dati
sensibili ex art. 1, lett. d del Codice sarà effettuato nei limiti di cui alle
autorizzazioni del Garante n. 2/08 e n. 3/08, e loro successive modifiche.
\subsection*{Diritti dell'interessato}
Nella qualità di interessato, Ti sono garantiti tutti i
diritti specificati all’art. 7 del Codice, tra cui il diritto di chiedere e ottenere
l’aggiornamento, la rettificazione o l’integrazione dei dati, la cancellazione,
la trasformazione in forma anonima o il blocco dei dati trattati in violazione
di legge, e il diritto di opporsi, in tutto o in parte, per motivi legittimi, al
trattamento dei dati personali che Ti riguardano. Titolare del trattamento
è l’Associazione Alumni della Scuola Galileiana,
Responsabile del trattamento è \ldots

Il titolare \flushright L’interessato (per presa visione)

\subsection*{Autorizzazione al trattamento}
Io sottoscritto/a ……………………………………………………..
\begin{center}
AUTORIZZO/DO’ IL CONSENSO
\end{center}
\begin{itemize}[label=$\square$]
    \item al trattamento dei miei dati personali e sensibili, da svolgersi in conformità a quanto indicato nella suddetta informativa
\end{itemize}

……………………………, …………………………
 L’interessato (firma leggibile)
